財富轉移開始

由美國佬微收關稅依一刻開始
財富開始會慢慢轉移返美國佬身上
大陸佬心知不妙，就開始想放鬆銀根，去歐洲
但歐洲居然唔理大陸佬，話收大陸佬關稅唔過份
即係大陸佬一定要硬食，終於都有今日啦，大陸佬成日始住自己有錢橫行霸道，睇下大陸佬幾時會收皮
但最慘係港股，以前無咁垃圾大陸股時還好，依家無眼睇